寧願要A0男友定老江湖？

A0 女值錢就聽得多
咁A0仔呢？

你地男仔會為自己A0而自豪？

A0男=💩

自豪自己專一唔濫又潔身自愛

A0慘過湊仔，幫人教男友

A幾都係幫人湊同教架啦

老江湖

專零 都冇一 何來專一

入呢個post 真係用生命值硬接

大家都係A0咪好，公平哂

a0冇經驗
你地就抗拒a0
結果有經驗嘅就越多經驗
冇經驗嘅就繼續冇
完全體現到咩叫markovnikov rule

A0仔無咩經驗
拍拖都好受引誘
俾女撩下就以為自己好有市場

老江湖
A0男友好似幫人湊仔咁不了

A0 巴，無自唔自豪，緣份天注定，無得強求

睇呢個post回覆就知，個個港女都話自己係渣男磁石幾慘幾慘，
係有原因架

LM

真係痴撚線，A0又話教仔，老江湖又話花心吾專一

有冇絲打出黎破局

破咩局 佢地有最終解釋權

巴打好似奶過野喎

A0仔
因為初戀永遠都係深刻
一覺唔好彩會分手我都會永遠係佢記憶之中
教唔教仔就其次啦 與其話教仔 其實都係將佢磨合成你鐘意既type姐
調教男友
利伸：我同男朋友都係彼此既初戀

最好A2左右

要A0仔

A0 做佢既第一次 會俾佢一世記得 即使教仔可能會好心酸 但總好過老江湖咩都試過 咁又點樣確保自己夠獨特會令佢記得我

A0不了 識過幾個完全唔識同女仔相處 又唔識照顧人 因為咁多年黎都係自己一個生活 個人好自我中心

唔一定要老江湖或者A0架 大把拍過兩三次既都好專一好吸引

要有錢嗰個